依架仲有冇好既MT/GT 可以報？

搵左幾份Bank Back Office,
但同時想知仲有冇MTGT報？
有冇邊一啲黎緊有得報？

小弟BBA FG

咩offer先

aia

MT/GT 既話 可以專心準備2018年去報

咁做住Contract先

而家仲報得既都係假MT啦

其實何謂假mt?

名義上係，但實質上做既野唔係，人工亦好低

基本上無20k 都唔算係真MT

有啲中小企都話請MT㗎，不過得$12k同OT無補水咁囉

係咪MT program完咗淨係升做officer咁？
咁好似勁多假mt...

Officer fresh grad可以直接做啦，唔洗MT prog後先做到